# Korean translation for openintents
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the openintents package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openintents\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: OpenIntents devs <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: Launchpad (build nnnnn)\n"

#. Automatically filled in by Launchpad:
#: tmp_strings.xml:23(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  CSro https://launchpad.net/~choongsan\n"
"  Jihyeok Seo https://launchpad.net/~limeburst\n"
"  OpenIntents devs https://launchpad.net/~openintents-devs"

#. Short explanation of the application (max. 80 characters)
#: tmp_strings.xml:26(string)
msgid "Manage files on the SD card with OI File Manager."
msgstr ""

#. Name of application. Can be localized. OI = OpenIntents should stay unmodified.
#: tmp_strings.xml:32(string)
msgid "OI File Manager"
msgstr "OI 파일 관리자"

#: tmp_strings.xml:34(string) tmp_strings.xml:148(string)
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: tmp_strings.xml:35(string) tmp_strings.xml:152(string)
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: tmp_strings.xml:36(string) tmp_strings.xml:147(string)
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: tmp_strings.xml:37(string)
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: tmp_strings.xml:38(string) tmp_strings.xml:149(string)
msgid "Cut"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:39(string) tmp_strings.xml:150(string)
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: tmp_strings.xml:40(string) tmp_strings.xml:155(string)
msgid "Details"
msgstr "자세히"

#: tmp_strings.xml:41(string)
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: tmp_strings.xml:42(string)
msgid "Compress (ZIP)"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:43(string)
msgid "Extract (ZIP)"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:44(string)
msgid "Include in media scan"
msgstr "미디어 검색에 포함하기"

#: tmp_strings.xml:45(string) tmp_strings.xml:98(string)
msgid "Exclude from media scan"
msgstr "미디어 검색에서 제외하기"

#: tmp_strings.xml:46(string)
#, fuzzy
msgid "Bookmark"
msgstr "북마크"

#: tmp_strings.xml:48(string)
msgid "Create new folder"
msgstr "새 폴더 생성"

#: tmp_strings.xml:49(string)
msgid "Folder name"
msgstr "폴더 이름"

#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "This folder is empty."
msgstr "폴더가 비어 있습니다."

#: tmp_strings.xml:51(string)
msgid "Do you really want to delete %s?"
msgstr "%s 을(를) 삭제하시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:52(string)
msgid "Warning"
msgstr "주의"

#: tmp_strings.xml:53(string)
msgid "Some of the following options may not work."
msgstr "다음 옵션 중 몇가지는 작동하지 않을 수도 있습니다."

#: tmp_strings.xml:54(string)
msgid "Show warning again"
msgstr "경고 다시 보기"

#. Strings for a multi select feature
#: tmp_strings.xml:57(string)
msgid "Do you really want to delete %d files?"
msgstr "%d 개 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:59(string)
msgid "Select multiple files"
msgstr "여러 파일 선택"

#: tmp_strings.xml:60(string)
#, fuzzy
msgid "File picker"
msgstr "폴더가 복사되었습니다."

#. Strings for details table
#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: tmp_strings.xml:64(string)
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: tmp_strings.xml:65(string)
msgid "File"
msgstr "파일"

#: tmp_strings.xml:66(string)
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: tmp_strings.xml:67(string) tmp_strings.xml:117(item)
msgid "Size"
msgstr "용량"

#: tmp_strings.xml:68(string)
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: tmp_strings.xml:69(string)
msgid "Hidden"
msgstr "숨겨짐"

#: tmp_strings.xml:70(string)
msgid "Last Modified"
msgstr "최종 수정됨"

#: tmp_strings.xml:71(string)
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: tmp_strings.xml:72(string)
msgid "No"
msgstr "아니오"

#. Construct a unique file name of a file called %s.
#: tmp_strings.xml:75(string)
msgid "Copy of %s"
msgstr "%s의 복사"

#. Construct a unique file name with number %1$d of a file called %2$s.
#: tmp_strings.xml:78(string)
msgid "Copy %1$d of %2$s"
msgstr "%2$s의 복사본 %1$d"

#: tmp_strings.xml:80(string)
msgid "This folder will be included in the next media scan."
msgstr "다음 미디어 검색 대상에 이 폴더가 추가됩니다"

#: tmp_strings.xml:81(string)
msgid "This folder will be excluded during the next media scan."
msgstr "다음 미디어 검색 대상에서 이 폴더가 제외됩니다"

#: tmp_strings.xml:83(string)
msgid "An error occurred:"
msgstr "에러가 발생하였습니다:"

#: tmp_strings.xml:84(string)
msgid "Could not change media scan settings."
msgstr "미디어 검색 설정을 바꾸는 데 실패하였습니다."

#: tmp_strings.xml:86(string)
msgid "No application available for sending."
msgstr "보낼 수 있는 앱이 없습니다."

#: tmp_strings.xml:88(string)
msgid "Application not available"
msgstr "사용 가능한 앱이 없습니다"

#. Menu item for Settings
#: tmp_strings.xml:94(string) tmp_strings.xml:145(string)
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. Category for preferences.
#: tmp_strings.xml:97(string)
msgid "Advanced features"
msgstr "고급 기능"

#: tmp_strings.xml:99(string)
msgid "Show menu item to exclude folders from media scan."
msgstr "미디어 검색 대상에서 폴더를 제외하기 위한 메뉴 항목 보이기."

#: tmp_strings.xml:100(string)
msgid "Hide menu item to exclude folders from media scan."
msgstr "미디어 검색 대상에서 폴더를 제외하기 위한 메뉴 항목 숨기기."

#: tmp_strings.xml:102(string)
msgid "Show all warnings"
msgstr "모든 경고 보기"

#: tmp_strings.xml:103(string)
msgid "Show all warning messages"
msgstr "모든 경고 메시지 보기"

#: tmp_strings.xml:104(string)
msgid "Suppress warning messages"
msgstr "경고 메시지 보이지 않기"

#: tmp_strings.xml:106(string) tmp_strings.xml:107(string)
msgid "Display hidden files"
msgstr "숨겨진 파일 보이기"

#: tmp_strings.xml:108(string)
msgid "Hide hidden files"
msgstr "숨겨진 파일 보이지 않기"

#: tmp_strings.xml:110(string)
msgid "Sort settings"
msgstr "정렬 설정"

#: tmp_strings.xml:111(string)
msgid "Sort by"
msgstr "정렬 기준"

#: tmp_strings.xml:112(string)
msgid "In ascending order"
msgstr "오름차순"

#: tmp_strings.xml:113(string)
msgid "Sort in ascending order"
msgstr "오름차순으로 정렬하기"

#: tmp_strings.xml:114(string)
msgid "Sort in descending order"
msgstr "내림차순으로 정렬하기"

#: tmp_strings.xml:116(item)
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: tmp_strings.xml:118(item)
msgid "Last modified"
msgstr "마지막으로 수정됨"

#. ***************************
#.    		 Strings for the 'Save as' feature
#.     	 ***************************
#: tmp_strings.xml:125(string)
msgid "You haven't picked any file."
msgstr "파일을 선택하지 않았습니다"

#: tmp_strings.xml:126(string)
msgid "An error occured."
msgstr "에러가 발생하였습니다."

#: tmp_strings.xml:127(string)
msgid "File successfully saved!"
msgstr "파일을 성공적으로 저장하였습니다!"

#. ***************************
#.              Strings for the 'Compressing' and 'Extracting' feature
#.           ***************************
#: tmp_strings.xml:132(string)
msgid "Item compressed successfully"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:133(string)
msgid "Could not compress the item"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:134(string)
msgid "Item extracted successfully"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:135(string)
msgid "Could not extract the item"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:136(string)
msgid "Extracting…"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:137(string)
msgid "Compressing…"
msgstr ""

#. new menu strings
#: tmp_strings.xml:140(string) tmp_strings.xml:169(string)
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: tmp_strings.xml:141(string) tmp_strings.xml:176(string)
msgid "Search"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:142(string)
#, fuzzy
msgid "Create folder"
msgstr "새 폴더 생성"

#: tmp_strings.xml:143(string)
msgid "Paste"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:144(string)
#, fuzzy
msgid "Multiselect"
msgstr "다중 선택"

#: tmp_strings.xml:151(string)
msgid "Compress"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:154(string)
msgid "Extract"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:156(string)
msgid "Create shortcut"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:157(string)
msgid "Send using:"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:159(string)
msgid "Check all"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:160(string)
msgid "Uncheck all"
msgstr ""

#. Multi selection action strings
#: tmp_strings.xml:163(string)
msgid "selected"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:164(string)
msgid "No items checked"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:166(string)
#, fuzzy
msgid "No bookmarks added."
msgstr "북마크가 추가되었습니다"

#: tmp_strings.xml:167(string)
msgid "Bookmark added"
msgstr "북마크가 추가되었습니다"

#: tmp_strings.xml:168(string)
msgid "This file is already bookmarked"
msgstr "이 파일은 이미 북마크 되어 있습니다"

#. Search related
#: tmp_strings.xml:172(string)
msgid "Search files"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:173(string)
msgid "Query error"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:174(string)
msgid "Files and folders in storage"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:175(string)
msgid "Clear history"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:177(string)
msgid "Clear search history?"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:178(string)
msgid "Search history cleared"
msgstr ""

#. icon content description
#: tmp_strings.xml:181(string)
msgid "Item icon"
msgstr ""

#. list layout
#: tmp_strings.xml:184(string)
msgid "Scanning…"
msgstr ""

#. Dialogs
#: tmp_strings.xml:187(string)
#, fuzzy
msgid "Successfully deleted"
msgstr "파일을 성공적으로 저장하였습니다!"

#: tmp_strings.xml:188(string)
#, fuzzy
msgid "Some files not deleted"
msgstr "파일이 삭제되었습니다."

#: tmp_strings.xml:189(string)
msgid "Deleting…"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:190(string)
#, fuzzy
msgid "Successfully renamed"
msgstr "파일을 성공적으로 저장하였습니다!"

#: tmp_strings.xml:191(string)
#, fuzzy
msgid "Couldn't rename"
msgstr "파일의 이름을 변경할 수 없습니다."

#: tmp_strings.xml:192(string)
msgid "Loading…"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:193(string)
msgid "Successfully created directory"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:194(string)
#, fuzzy
msgid "Couldn't create directory"
msgstr "새 폴더를 생성할 수 없습니다."

#: tmp_strings.xml:195(string)
#, fuzzy
msgid "Zip file name"
msgstr "파일 이름이 변경되었습니다."

#: tmp_strings.xml:196(string)
#, fuzzy
msgid "File exists"
msgstr "파일이 존재하지 않습니다."

#: tmp_strings.xml:197(string)
msgid "Overwrite old file?"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:199(string)
msgid "Select current directory"
msgstr ""

#. CopyHelper statuses
#: tmp_strings.xml:202(string)
msgid "Copying…"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:203(string)
#, fuzzy
msgid "Successfully copied"
msgstr "파일을 성공적으로 저장하였습니다!"

#: tmp_strings.xml:204(string)
msgid "Some or all items couldn't be copied!"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:205(string)
msgid "Moving…"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:206(string)
#, fuzzy
msgid "Successfully moved"
msgstr "파일을 성공적으로 저장하였습니다!"

#: tmp_strings.xml:207(string)
msgid "Some or all items couldn't be moved!"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:208(string)
msgid "Nothing to paste. Copy or cut files first."
msgstr ""

















































































